有冇手足係地鐵識到囡

🤣🤣

又熱又焗 腳都唔想睇

問特西

特西cow曬了

@特西

扮暈挨左落隔離個c9對波到係咁索

ching幾高

牠首分身

暈撚左係地下 有幾條女爭住過黎同我人工呼吸

ching有無行路軌 記得打卡

偷偷地影腳

【港鐵大癱瘓】列車停管道 逾百乘客摸黑行路軌疏散

分唔出佢地有冇絲

蓋青甘令仔肯定大把女